+++
date = '2021-09-01'
slug = '4d4bdaa7075108a8c4aadba6531885f5'
tags = ['twitter']
title = 'RT @etermax: ¡Gracias por acompañarnos en nuestra tercera temporada de'
+++
RT @etermax: ¡Gracias por acompañarnos en nuestra tercera temporada de #etercoding! 🙌 Con #Kotlin como eje central continuamos fomentando e…
